香討個邊傳緊曾偉雄想帶兵推翻林鄭政權

班黑警覺得盧偉聰太淋善
想跟返曾偉雄一齊奮勇殺敵